[Non-jupas 升學]報咗/收倒速大offer麻煩入一入嚟

小弟Hkcc，
以為上得翻去polyu ugc
到而家interview 都未有

4月1報咗速大 health studies ，
都係一啲消息都冇。

係唔係已經收哂人？

好擔心冇書讀

利申:
Hkcc final yr, GPA 2.6x

2.6x 上到ugc?
願聞其詳

2.6x 讀i大 就得

人地2.8 2.9都驚無SF degree 讀
點解你得2.6會覺得自己有ugc
不過放心喇speed 一定收返hkcc
聽過最低2.3都有
你咁遲報
要等第2,3round interview

Hkcc2.6-0.5=2.1 大學咁樣睇